====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les projets du parc Spoornoord et de la place du Théâtre (Theaterplein) à Anvers , en parallèle de la construction du plan directeur de la ville , montrent qu ' une «culture du vide» s ' est établie dans le projet d ' urbanisme , qui s ' alimente des théories écologiques et de nouvelles disciplines , mais ne renonce pas à un point de vue spécifique sur la ville et le territoire .
Entity Name (Type) :: Anvers (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
parc Spoornoord (LOC)
place du Théâtre (LOC)
Theaterplein (LOC)
Anvers (LOC)
Total entitiy counts: 4

